覺唔覺應該要拍返套AE110電影

拍完之後即刻升值幾百倍

拍啦
講述活仔揸AE110去送餐然後俾差佬勾走嘅故事

活清大改110公路同差佬鏈過

原裝已經係sleeper

慢到訓嗰隻sleep

收啦

G持

系

AE110電影 續集 叫劏車場見